圍下爐 失戀要點先放得底

分左一年 仲會好關心佢過得點
究竟幾耐先放到手

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

當你知道對方做咗幾多仆街嘢嘅時候你就會放得低
我就係

我帽左 但係我地之間嘅朋友都撐佢
話男人要見識多啲

將對方既仆街野寫曬出黎，寫完成個人豁然開朗

哇你既朋友價值觀都好有問題，離遠少少啦，萬一下一個又帽你，佢地隨時捅返你一刀

試過了 但成日都會無意中見到佢 個心痛到仆街

基本上成個圈子都冇哂
宜家身邊真係冇咩朋友

到有下個你就覺得而家好傻

一拍拖你連佢姓乜都唔記得架喇

唔洗太稀罕啦，當打掃下自己既人際關係啦
來日方長

其實有試過 不過真係放唔開
唔想搞到人

唉 無左愛情又冇左友情真係

就當有多啲時間了解下自己囉，
反正你都放唔低。
試下搞清楚放唔低係咩原因。
不過如果佢派帽俾你，
你都仲放唔低既話，
我諗你睇得自己太低，
做咩要俾咁樣傷害啫，
振作啦～

寧缺勿濫嘛，當係從來都冇好過啦，識朋友又唔難既

Block左佢

時間耐咗，自然放下

我比人帽左都九個月
其間都有比ex不停用唔同既方式虐待同糟質
心靈同身體都受重傷
係到近排先正式斷聯

而呢幾日有個男仔追我 明明我同佢住既地方車程相差要兩個鐘
佢都要送左我返屋企先
果刻真係好感動

但我發現我心依然無辦法放低個仆街
諗到自己將來可能都會係咁
真係好想打開窗跳落去一了百了
執著真係好可怕

千奇 唔好
呢個世界好大
大把會溝你

我都係

自己好犯賤手殘㩒翻入去睇啲record同相
但明明佢已經blk咗你 同新女happy緊

邊有咁易 不過係自己手賤嘅 block完又解反

其實女仔真係要對自己好啲
不過我都知 男人對自己唔好反而會仲上心
唉

佢都換左幾條女 點解我仲放唔底
我有時仲賤到會問佢同條女點